估唔到美帝個市咁爛

美帝救市不及支那

逃生門已關

美帝唔到死果刻都唔會救

各位兄弟小心行事

你肯夾斷隻手指依家仲走到好過無命

彈一下就冇力我屌你老母

點解晚晚都咁精彩

插水式下降中

就快倒跌

升番啦
今日行W